覺唔覺國家隊基本上都係一人波? 成隊靠1條友撐住 成敗就係睇果條友發揮成點

烏拉圭蘇亞雷斯, 上次一拎紅牌烏拉圭就收皮
巴西mk馬, 上次傷左冇得踢 即刻比人狂數8-1
哥倫比亞james, 上次9成入球都係佢射入, 帶領班廢柴隊友入到8強

呢d波真係你睇埋我果份

好似講漏左兩隊

都唔係既 美國隊有三分有內線

德國呢?

係7-1 唔係8-1

葡萄牙 艾達
阿根廷 美斯

利物浦唔係國家隊 wor

冇伊巴瑞典唔洗睇

起碼你有得揀睇唔睇
有伊巴就揀都唔洗揀 決賽週都入唔到

利申:非反伊巴

艾達分組入好多波wor
美斯罰球同12碼成日救返亞軍停wor

唔係美斯一人爆發連入三球世盃都無份踢啦， 三球都屈美斯， 都無組織

20🇧🇷🇩🇪

阿根廷好似係睇希古恩

足球唔同籃球

都係

尼日利亞 義和碑

尼日利亞賣波衫算啦

4年前同而家比